有無人好享受腳痺嘅感覺

拮下拮下咁 好正

大大力腳踏實地！

m底
次次痺完有血到返嗰吓都辛苦到想死咁滯

我會盡量keep住腳痺嘅感覺